香港人part time革命幾時完？

你地大部份香港人仲未有
唔係你死 就係我亡既心態

一日未有
你地都唔洗諗住贏

又話打撚死人 國際睇得唔舒服

狗狗依家姦完女 殺完人 搞埋寺

咪大條道理

我地咪一樣吹佢地唔脹

所以我真心對你地好撚失望 sorry

直到我對你地有返希望果陣

我先會再企返去前線

我都終於明白點解之前間唔中有手足嬲到話唔想再出。
無論一部分人點犧牲點付出都好，大部分人只係當抗爭係無特別野做嗰陣用嚟sip時間

1

2

3

其實你上唔上冇人想知
出得黎我係為緊自己未來

有咩問題
有人覺得需要用埋條命去搏
有人覺得唔使
好個人架喎

有計劃就講出黎

預左比人屌

4

你咪唔好上囉 關人咩事

就好似你小小嘢就話唔撚上前線
前線亦都唔會從此無咗一樣
所以 收皮啦

咁多怨言咪唔好上

少下一個少下一個

等輸啦7頭

岩既 聽日準時返工

屌你呀
咁有道理嘅！

原來係失敗主義撚

呀sir 我屌你老母
想玩分化？唔係咁易的

都唔洗分化

唔上咪唔上 我唔想知

咁你想點得個屌字
香港人係咁架啦 仲未訓醒？

請善用起底功能

起撚完你底就知你係5毛，香港唔需要你啊返歸含撚啦柒頭

收皮啦 垃圾

如果因為咁樣唔出黎抗爭
我就真係唔撚信你會一直企係前線
想分化都唔好咁明顯

收皮喇屌你老母 不分和勇呀 依個時候講啲咁嘅野咩居心？ 心照喇呀sir

5你老母

五毛，祝你全家比黑警打死

成頁都係膠post
拉

一毛ok?

因為咁樣？
你覺得係小問題 ？

你以為自己邊個？
多謝你的付出
煲底唔駛相見

準時返工

我係同你講
無論問題幾大幾細 依家全全民抗爭緊
人人都有自己既抗爭方法
你要威脅人地 咁你就咪撚搞囉
係到開POST分化同散佈失敗主義做咩撚

起一起你底 10個有9個都係失敗主義POST
想帶風向都咪撚咁明顯啦
係前線既話依家咁撚得閒係到開POST打字個個覆?
收皮啦屌你老母

自己一個推唔到POST架傻仔
收皮啦

你條垃圾咪又係識喺度屌
冷氣涼唔涼啊

退落黎啦手足
你咁既心態十條命都唔夠死
我明大家都好無力
但武力不對等既情況下
以己之短碰敵之長
不智

唔會

坐冷氣房開po多撚謝你咁大付出喎

拉

同意樓主睇法 週末抗爭閒日返工真係好反智
但唔認同你情緒勒索 啲負皮係比你語氣

好撚難聽
但係係真話

進修下啲演技先啦又block 得

出唔出係你自由

唔想出咁多野講

點先叫贏

好行唔送

其實坦白講，好多人真係幾冷感，覺得雖然好腐敗但又未去到中國或者印尼嗰個情度，未需要好似法國大革命咁全部人出嚟反抗

一到遊行日就有依啲分化post

Yes sir

今日之後我都有咁諗。。

樓主休息下先，攪掂左通知你

垃圾post 不推文

講到自己覺悟咁高你就唔會得閒係到出POST啦
前線依嫁忙過閪呀

你死左咪完咯

因為未捉你入集中營/0\

如果玩認真
應該變左正式打仗
係一路佔據
而唔係搞完就返屋企...

係手足既點會呢d時間開post

拉

你有上前依加唔會開到post

支持樓主，d人屌你只係掩飾緊自己既懦弱

已讀

起完底...死雞蟲，扮咩勇武呀
Pull

#17就露曬底

星期一至五都番工番學.....幾時先醒

星期日既力度
擺係星期一至六
就係離勝利不遠

推

你俾錢我我全職同你上

咁你又有咩功績啊

係，好多俾人拉左嘅朋友都係咁講
出親黎都係諗點撤退，咁做咩要冒住直接還押嘅風險上前線
俾人拉左嘅42，保釋出黎，見到大家係到互相感動緊，仲有人食蛋糕
雖然我知佢點都會照上，因為要爭取公義
但亦有人變成焦土，覺得根本唔需要為一班未有覺悟嘅人賣命
光復香港，時代革命。唔係一句口號only

就黎變full time

樓主正一戇鳩仔

終於有一個講人話

五毛鑑定完成

你有心理準備就好啦

呢到個個都會大大力屌鳩你同伯母

係呀
快啲宣佈埋失敗啦
日鳩日喺度散播失敗論
拉

起底
Block
不推文

我只10.1開花後 冇人打狗後 已經嬲到仆街冇出

拉 無咗樓主一個成場運動會輸架啦

唔好撚再覆呢個post啦

有情緒病既前線表示不能同意更多
每次發夢目擊手足受傷被捕 次次都係到食tg擋子彈
無落場就會做下文宣打下國際戰線
有時真係好嬲
課又無人罷 工又無人罷
黨鐵我唔搭仲有大撚把人搭
好多好多
其實嬲到好想以後都唔出嚟
好唔開心 點解第二日大家都可以當無事發生返工返學
仲要去玩乜乜乜
自覺自己心理已經唔平衡
愈見到其他人開心 自己更唔開心
好痛苦
但我點都唔會放棄 我會繼續行落去！
希望樓主你都唔會 大家一齊捱

香港人未有呢個心態係講得岩，但唔洗因為咁而唔再出黎既，呢樣野本來就係自發性，你係冇辦法逼到所有人出黎。

與其你放負話唔再出黎既，不如你努力支持下願意交埋條命出黎既手足先，起碼我仲見到有人肯full time革命先

好多手足係前線做緊野啦，屌你。
你唔出唔緊要，唔好影響士氣

分化五毛 不推文 blocked

佢5毛前線咋

各有各做啦。拉

請用起底功能

都好
反正件事本來就有機會咁發展
攬炒都有好多種

慢慢發悔氣囉
好行唔送一齊返大灣區

荒謬 看得自己那麼多高

抗爭係長期作戰